有冇人中意依類音樂?

屌你老母,真係好撚垃圾
唔講D詞垃圾先 要扮撚晒DJ 個EDM(其實我都唔知係咩音樂類型.
加上仲有林師傑撚樣係到

真係要聽番D堅野清下耳
介紹一首近期我覺得幾正依類歌
Dough-Boy + 側田

成首歌唯一缺點又係林師傑 .屌你老母做咩尻出現MV到

加番句聽Dough-Boy feat. 側田 Justin Lo - 天空之城 個時最好唔好睇MV
冇晒Feel 冇左個意境

如木偶在說話開了口🎤

得依首歌
仲要因為愛.回家先紅

E首都好高質 完全反應現實

最尾個個把聲我覺得好難聽

Sorry係第二個，記錯另一首歌